# 22/3/2021

### 3223271ed07d114b8c424c2038856f47cfa3f304

---

## Flaws

* Результат получився цікавий, шкода інтерактивна область розмита. Причиною є зміна пропорцій і масштабу.
* Також було б цікаво, якби можна було обрати кількість точок які ти можеш поставити для формування фігури.
* І ще було б добре, якби точки які користувач виставляє, відображались.

### File [index.html](index.html)
* ~24 `canvas` специфічний елемент і вимагає вказувати розміри через атрибути а не `css`, інакше стандартний розмір масштабується

### File [draw.ts](draw.ts)

* Різний тип даних в одному файлі. Доречним буде використати [модулі](https://www.typescriptlang.org/docs/handbook/2/modules.html) і погрупувати структурні частини 
* ~141-142, ~146 Валиться продуктивність через пошук елементів в дереві на кожне переміщення вказівника. Варто скористатись [замиканням](https://learn.javascript.ru/closure) і зберігати посилання на текстові поля за межами обробника подій
* ~160 метод `lineTo` малює лінію і встановлює початкову точку наступної лінії кінцевою точною поточної лінії. Необхідності додатково виконувати `moveTo` немає
* ~168-170 Змінні не переписуються повторно, `const` замість `let` більш доречний
* ~122 Повертаючи `undefined` з певних причин всі наступні обчислення завершаться помилками, краще кидати помилку `throw new Error()`. Вказувати тип результату як `undefined` немає необхідності. `any` можна замінити на конкретний тип аргумента
* ~8, ~34, ~51 Можна спростити клас https://www.typescriptlang.org/docs/handbook/2/classes.html#parameter-properties
* ~71 Можна використати також метод trunc, рекомендую поцікавитись методами Math
* ~93 Змінні варто виносити на верхню частину коду, коли це нічого не змінює